免檢疫單野不了了之？

一日唔停免檢疫都重會再爆過
我地重要畀林鄭玩幾耐

你係咪想講又冇人講呢?

唔好推

無人講

連登只準出PR 私怨post

唔係話要佢哋留樣本驗咩？

你看透世事

ppppp

新聞見唔到政府有做
專家建議要留樣本